遲大到 遲大到 好心快兩步

遲到喇 遲到喇 搵港鐵正路
遲大到 遲大到 好走快兩步
今晚老闆搵你 你有前途

...

尷尬